【唐山地震】唐山古冶區5.1級後再發生33次餘震 應急局：1976年的餘震

1976年嗰次絕對唔係前震

所有地震都係地球45年來第一次地震之後嘅餘震
咁似老衲D標題嘅

1976：毛澤東死
2020：？？？？？？

我都覺，好九唔撘八